係愛國父母面前 叫大陸 做支那

有冇人係咁？佢地反應係點？

問 因我想咁

818